(Chilunsin系列)係Lingu飯堂買到𠝹膠粒三文治

正話肚餓，係canteen買左個三文治返hall食
食食下feel到條脷有啲痛
根住先吐返粒透明三角形既爛同𠝹膠粒出黎
我仲已經食左半份tim ar

而家好肚餓

拎去canteen講

拎左上學生會投訴
應該受理

而家成份三文治連單據俾學生會收左

原來樓主係linguist 夠膽死笑city

夠分入shitty唔入入lingu文科
有冇資格笑shitty？

夠分入shitty邊科先

btw 夠分入shitty呢間廢校有乜出奇 咁都有得用嚟打飛機 拎u仔都係咁低汁

冇人話我唔廢
但係shitty有咩值得自豪
中意讀文科入shitty把撚

條友都痴撚線，我撚有笑Cityu
文盲定弱智定點

條shitty仔係見到你喺隔離開嗰個po 引咗成班人恥笑shitty 所以入左你數